香港獨立 三種方式

一個國家由一個群體和其配搭的一個政府組成，進行香港獨立即是香港變成有一個實行獨立的政府。綜合已知，有三種情況，第一、已有的政府換上實行獨立的人；第二、實行獨立的人另組政府；第三、已有的政府的人實行獨立。

第一種，可以是選舉換人，可以是政變換人，例如之前土耳其軍人政變，不過因為新時代大眾科技變了，土耳其軍人用舊做法所以政變失敗了。

第二種，除了原地另組政府，也可以是流亡政府，例如西藏和南蒙古，西藏的情況更在別人國家劃出土地有自己定居的流亡國民。雖然流亡政府並不改變原地情況，但只要情況一變，就立即能替換舊政府。

第三種，可以是公投，政府跟著公投結果實行獨立，可以是用甚麼方法改變了政府的人或政府的人自己變了因而政府實行獨立，可以是支配國因某些原因消亡了，例如如果支爆或某種原因，中國政府消失了，中國也就不存在了，香港政府就自然獨立了，香港也就變獨立了。

咪撚認為中國係好china just fuck off

參考外國

push

仲有第四種方式 實行社會主義革命